# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: 2019-03-01 02:44+0000\n"
"Last-Translator: Wu Zhiyuan <bgp@wuzhiyuan.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <https://translate.peeringdb.com/projects/peeringdb/javascript/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 3.3\n"

msgid "Some of the fields contain invalid values - please correct and try again."
msgstr "一些欄位無效，請更正後重試。"

msgid "Something went wrong."
msgstr "有錯誤發生。"

msgid "The server rejected your data"
msgstr "伺服器拒絕了您的資料"

msgid "Invalid value"
msgstr "無效值"

msgid "Input required"
msgstr "請輸入"

msgid "Needs to match password"
msgstr "密碼需要匹配"

msgid "Needs to be a valid email address"
msgstr "需要有效的 Email 位址"

msgid "Needs to be a valid url"
msgstr "需要有效的 URL"

msgid "Needs to be a number"
msgstr "需要數位"

msgid "Yes"
msgstr "是"

msgid "No"
msgstr "否"

msgid "Nothing to do"
msgstr ""

msgid "This will create the following entries"
msgstr ""

msgid "Remove these entries"
msgstr ""

msgid "Update these entries"
msgstr ""

msgid "You do not have permissions to perform this action"
msgstr ""

msgid "Remove"
msgstr "刪除"

msgid "Canceled"
msgstr "取消"

msgid "Your API key was successfully created. Write this key down some place safe. Keys cannot be recovered once  this message is exited or overwritten."
msgstr ""

msgid "I have written down my key"
msgstr ""

msgid "Revoke key"
msgstr ""

msgid "Add user"
msgstr "添加用戶"

msgid "to Organization?"
msgstr "前往組織？"

msgid "Deny"
msgstr "拒絕"

msgid "request to join the Organization?"
msgstr "請求加入此組織？"

msgid "Unknown request type:"
msgstr "未知請求類型："

msgid "not yet been approved"
msgstr "尚未被批准"

msgid "Parent entity pending review - please wait for it to be approved before adding entities to it"
msgstr "父實體待審核 - 請在添加實體前等待批准"

msgid "Exchange"
msgstr "交換點"

msgid "Participant"
msgstr "成員"

msgid "Facility"
msgstr "設施"

msgid "Network Contact"
msgstr "網路連絡人"

msgid "Network - Exchange link"
msgstr "網路 - 交換點連接"

msgid "Network - Facility link"
msgstr "網路 - 設施連接"

msgid "IXLAN Prefix"
msgstr "IXLAN 首碼"

msgid "Exchange - Facility link"
msgstr "交換點 - 設施連接"

msgid "Needs to be an integer or a speed ending in M, G, or T"
msgstr ""

#~ msgid "IXLAN"
#~ msgstr "IXLAN"
